希望決賽/季軍戰係克羅地亞對阿根廷

之後克羅地亞輸埋
佢要因為自己放虎歸山而後悔

咪再侮辱足球侮辱克羅地亞啦
賽前正選留力一回事
落到場就一定係盡力踢咖啦
出副選都贏唔撚到就值得出線咩
乜撚放虎歸山啊
世界盃真係好撚多弱智

真係好多弱智

阿根廷係虎 ?

放鼠歸山

今次撐回錯sor9

咁正經既 不過講得幾好